黃店自取直接電話落單payme比錢有冇得諗

會比病貓 suspend

payme 不可作商業用途

除非 business 版

FPS / crypto 得唔得？

比現金唔係慢好多姐

問題係你行入去就要scan

全世界外賣 諗下都覺得迫

門口收